身高一問 (巴絲入)

19歲 唔着鞋得171

其實係咪好矮 真心一問

有冇諗過攞Disability Allowance (Higher Disability Allowance)

你先19正常仲有幾年高

有既話 我都想拎
BTW你幾高

但係我去到中四 五 就好似無再高過

無架喇
接受啦

唔算好矮嘅 中下水平囉

19 163

男定女

係

利申：矮過你

171都叫矮？我158炸
絲

我21，但係我得170其實同你差唔多，都係矮

23 150好羨慕清

唉屌岩岩度完原來得168

男

我男

女？

女158無所謂啦
但係我係男

其實都係差唔多

係咪講笑啊？

無心情拎呢啲嚟講笑 好灰

19 190 好撚難搵相差20cm既女